試拆解三毛狗發文temple

今日連登被極大量三毛狗進攻
嘗試拆解佢哋啲發文內容
發現咗幾個共通點，趁住三毛少少通頂出po

1) 講自己嘅身份
多數係喺文章最開頭
例如會講「我都有落前線」「我係後排」「我係和理非」「我係中產」等等
務求假扮成同路人，降低戒心
以下例文，怪錯你嘅歡迎話屌返我
不過有啲實在扮得太假
畀埋temple你填字都可以填我愛林鄭月娥

2) 強調 不割蓆 不分化
然而內容係屌緊前線，屌緊個成個示威
話流水無用、玩緊前線、前線燥狂etc.
提醒係啱嘅，但每每都講到前線形像好差，好失民心，有好多人已經唔支持，散佈失敗主義
講呢啲嘅一定無落過前線
明明鏡頭影到嘅都係前線幫緊街坊

3) 道德綁架
問人係咪唔記得「五大訴求」、「對唔對得住義士」
從來無人唔記得五大訴求，無唔記得義士
從來都係政府從來無正面回應，香港人先會升級
但有呢類po好鍾意叫人還原基本步

4) highlight文字係讚揚示威者，但內文係屌緊
呢招係比較高等嘅三毛狗用嘅招數
了解連登仔too long didn't read嘅習性
將一啲正面字句highlight呃正皮
但其實其他文字都係屌緊前線割緊蓆
所以唔好淨係睇highlight

5) 失民心論/外國人唔幫
反抗失民心/火魔法失民心/港獨失民心/口號失民心/勇武失民心/佔路失民心 etc.

關於呢個問題，我覺得呢個po好值得大家花時間一睇

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

其實而家我哋有嘅民心已經係史無前例地多
打返黑社會轉頭竟然好多人讚好
更何況其實好多所謂中間派只係邊個勁就撐邊個

至於 光復香港 時代革命呢句口號
因為林鄭提咗就唔講得？又中計黨？
或者你親自落去問下同路街坊有咩感想？
可以話你知，黃嘅，最多都係唔清楚呢句點嚟
反對嘅，一係藍嘅，一係睇完劉細良。

其實 五大訴求 同 光復香港 時代革命
兩個係唔衝突嘅存在
一個係對政府嘅訴求，一個係心中嘅信念
從來唔存在失焦。
外國報道都一直有登埋呢句
但係美國咪又係加中國關稅同將中國定為貨幣操縱國
10月1號仲會傾香港人權與民主法案
外國會割蓆嗰啲理據喺邊度嚟

我自已前面就出咗呢個po
如果有時間都希望大家睇睇

喺聽KOL之前 入嚟聽返天琦一言先

推

幫推！ching 睇得好細心！

勇武失民心！民心書院嘅人同我入黎！

借推，拆解劉細良粉「民心論」

漏咗一樣添
唔少三毛狗都好鍾意呢句

我預咗負皮！

一定係指引裡面有教連登術語

岩呀 最撚憎呢d大大隻紅字打住不分化旗號
但下面成篇都係屌緊勇武
真係嬲到訓唔著

對

呢啲招數真係好狗
可能好多人都係唔小心睇就正皮咗
嗰成萬個正皮就係咁嚟

呢招玩左成個月

光復香港 時代革命完全無問題
塗中聯辦個濕鳩徽果陣成條路都係咁嗌㗎啦

呢個post 好撚緊要
推爆

push

幫手推
光復香港 時代革命!

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
仲未搵到街坊係邊個狗屋

Sample

我6月個陣都有份出黎發夢，但見到你地咁樣對黑警係咪過分左d呢？咁樣落去遲早民意逆轉
共產黨最叻玩人民鬥人民，唔該我地要聚焦返五大訴求呀好無！

不分化 不割蓆 不指責

預左負皮

睇到識背

Push

個個post格式都差唔多
封撚哂d p牌佢啦

又幫推，頂住劉細良粉班打手

扮勇武sample

我屌哂你地老母！出面d post話過火真係好嬲
你地對唔對得住義士呀！

扮和理非sample

而家玩埋放火算咩意思？我有好多淺黃朋友睇到都變中立
我雖然不割蓆但係要有限度囉

雖然唔排除有真心膠
但係三毛出post真係無十成都有八九成似

三毛每隻ac用三日就會換一隻
真係唔撚知邊度黎咁多ac

temple係寺廟

三毛食屎狗

無論講嘢嘅係咩人邊位都好
都要清醒咁去聽
我哋無大台，就係唔想俾一個人控制住成個活動

對住連登啲三毛狗都係
佢哋佢用一啲大義上一定啱嘅嘢
去企圖束縛住事態發展

例如叫人唔好對街坊講粗口，唔好鬧人
呢啲係個個都覺得啱嘅嘢
但呢啲只係引人建立認同嘅陷阱
跟住佢哋就會加碼屌前線，指控前線一啲無做過嘅事
再加上幾個互扯貓尾
A鬧前線xx，B就衝出嚟講認同，佢都見到

我哋能夠做嘅就係唔好人云亦云

Sor for 唔識英文
屌好柒添

雖然標題柒咗
但都繼續推啦唯有

內容高質高得啦！

多謝巴打
咁我就厚面皮繼續推

獨立思考
晚晚都有三毛喺連登帶風向
靜一靜諗一諗
聰明嘅巴絲無理由唔知道嘅

推到三毛死全家

要上到熱門呀

推 完全中哂point

push

trump已經助攻緊
大家而家最緊要團結返同小心三毛
可以行動上各人會有唔同睇法
和氣諗下改進方向就ok
最重要係大家目標一致
圑結

支持你！

光復香港，時代革命！

小心中共技倆
騎劫你地概念
分化你地合作
我相信香港人iq夠高去面對佢地賤招

借推
[長文]為甚麼我不聯署？

我地都可以幫trump助攻

詳見
[長文]為甚麼我不聯署？

冇人可以屌勇武！
佢地邊到有戀權，戀權嘅從來只有本身就有權力嘅人！
無權嘅市民同勇武，邊撚夠當權者戀權呀，仆街！
推！

光復香港 時代革命有咩嘢問題？
噚日黃大仙集會
連胡志偉都覺得呢兩句無問題
唔明點解要咁驚

我哋要令香港變返淪陷前嘅香港
有自由, 民主, 唔再被赤化
所以要光復

革命唔一定係代表用武力推反政權
革命都可以係改變一啲固有嘅社會制度或者價值觀
我哋要一場徹底嘅政治制度改革, 例如推倒行政主導, 行真正嘅三權分位, 削弱行政長官權力, 要求加大自治權, 甚至要求全面自治, 呢啲都係可以叫革命

仲有林鄭要屈你港獨
你叫啲乜,做啲乜都死
你叫吓高度自治, 港人治港都有位比佢入

反而我哋要做好民宣
等大家知道「革命」一詞
有好多意思

我再重申 我地係弱者
而對面 係冇道德冇底線既強者
要贏 唔該諗方法贏 而唔係自我設限
我唔知我地憑乜撚野同港共講底線講道德

generic

琴晚連登好奇怪

Push!

呢幾日都係

連仔搞掂三毛之前搞一次煲底傾？

我有方法解決到依家我地比人分化嘅問題

原則呢連登仔？

老閪都唔割

仲有班仆街明顯係返同一個office, 夜晚半夜好少咁吹風

光復香港 時代革代 回號太過概念
無實質訴求之入面同點同要點做
而且淺黃聽到革命兩個名又會有負面聯想
專注返正大訴求攞最多人支持嚟做運動背後嘅理據
依家林鄭就係想將哩場運動變成港獨運動
又用返689果招

唔覺得外國幫到幾多，但係失民心係昨晚之後就真係唔存在，黑社會攞曬刀，前線幫街坊打爆黑社會要點樣失民心？

睇第一個樓，得cake人個個嘅相，覺得cake人個個被人打的太甘，要唔要輕手D
之後開第二個樓睇到見到傷者圖，睇完我完全唔同情cake人個條粉腸，唔值得有人同情。
只要睇到張相都知道幾過分，仲要覺得前線打得過分咁就係腦有問題，或者自認皮厚，建議哩類人去幫手唔用武力肉身擋刀。

當然千期唔好打死襲擊者，打死就真係越界了，而且你知依家幾多奇奇怪怪嘅野係到扮示威者，開個頭之後，你真係唔知班狗會著黑衫做D咩。

最後。前線要小心。示威者要小心。街坊要小心。大家都要小心，要平安。唔想見到任何為自己家園奮鬥嘅人受到影響一生嘅傷害，亦都唔想見到有人死。

利申：住荃灣，唔多去雜嘅地方但都有D唔敢出街。

唔緊要
支持你拆三毛祠堂

大家一齊嚟拆三毛祠堂

一齊幫手拆三毛祠堂

五毛都唔推證明你做對了

佢唔推我自己推

er...你想講sample 定template

我知我柒咗，屌我啦
上面都認咗衰仔

屌還屌，一齊幫手拆三毛祠堂

無呀
唔係屌你
我碌左一兩頁見冇人提就提一提

我on9唔識英文
真心覺得自己柒

仲有海量罐頭cm
不合比例既洗版式正評

無錯
回完佢篇嘢一次佢再回覆又用返同一篇嘢無限loop

見樓主推得好辛苦 幫手督一下

Temple
Template?
好文都係要推

我唔識英文嘅傻仔
一齊幫手拆三毛祠堂

仲有就係"乜都係一個局論"
最近有post既重點係叫人唔好圍狗署 怕聽日班狗有話題係記者會到講

前半段叫人 唔好圍狗署 係一半一半冇問題既
因為死守真係會俾人圍捕 要be water
但係當下個情況點都要圍啦 唔係怕就唔出街咖嘛 要支援被濫捕人士咖嘛
要俾壓力政府咖嘛 咁先係抗爭呀嘛

後半段 怕聽日班狗有話題係記者會到講 直頭on9添
就算你咩都唔做都會有話題講咖喇
只要你唔出街 每日都會有義士俾人上門拉
班狗要屈既實屈到話題出黎
依個唔係一個合理既理由叫人散水

PUSH

啱
成日屌人唔散好on9之類
點解唔屌警察連街坊落街都要拉

仲有啲俾人話佢屌得好難聽，可唔可以語氣好啲
佢就會話自己太緊張啫
呢兩晚特別多呢啲

我都變左三毛
要休息下...
咁多位請保重

5年前高登已經係咁, 一星期就有一大堆三毛AC同時消失哂, 又同時出現一堆未見過既AC好熟門熟路咁出POST, D 行文語氣都如出一轍